而家啲𡃁妹真係成熟

佢話自己十六歲，不過你話廿六歲我都信

Ig？

IG?

好大蝗味

對眼出咗事……j唔落

認真一般

差唔多啦 社會風氣

對眼
好大陸妹

身型殺食

高妹

據稱177cm

蒙頭入閘囉要

呢條臭閪專收兵
成日同啲名校出名果啲人圍威喂
Btw佢屋企有啲錢 應該唔係雞

嘩 屌
法官大人我唔屌

雞

對眼同條眉係咩事

對眼

點解啲學生妹咁鍾意化妝化到咁老積 冇左浸青澀學生妹既味道

第8張係咪飛釘

有啲雞係雞唔係因為有冇錢

而係天性

又係呢種味，j唔落
冇晒香港特色，係街望到都係望兩下算

同意

初試性感
唔屌

大陸女人崇洋既感覺

大學啲女仔望落仲青春過佢

係咁架啦，細路仔想扮大人，大人又想扮後生仔

見到佢對眼
笑到噴水

曬到黑柴個啲正宗ABC款

蝗蟲feel

400蚊都覺得貴

16歲已經化行個妝 著幾千蚊一對鞋
我16歲個時妝都未撚識化

JJJJJJJ已經可以袋用

本文主旨

呢個先啱

著大褸應該幾凍 但入面又著件死人bra top
我真係識條鐵咩

唔洗法官大人 不了

屌好撚柒條女

FREELANCE 做雞?

我屌

飛釘

好撚彩係凌晨post
一陣又private 搞到無得睇

隻眼係咩事

同校
真人皮膚差好遠
真人係好高
好似有做model

咩料

lm

個樣好重大陸味

個樣勁怪

有得屌實會屌
又後生又有身材
上面班友唔知平時係咪屌慣環球小姐級數

Ok la, 幾型囉 靚就一定唔靚

唔一定為錢嘅

對波得a尾-b頭,蒙頭入閘都冇用

幾識突出自己優勢

咪又係雞

一睇就知無波黑妹 狗也不屌

條女好正
more

以前d mk妹正好撚多囉

樣一般 有錢女

ipad

咁都16歲？？

著d衫笑左出聲 做乜撚

想當年我十六歲仲成舊飯咁
依家廿一歲依舊係一大舊飯

有身材
講得出依句，就知你女人個胸都未掂過

啲裝扮好老⋯⋯
著返普通衫應該細個啲

性經驗多過26歲，毒男請覺醒

已經冇曬

唔洗環球小姐 都大把女身材好過佢啦
巴打講到前世未屌過女咁

睇佢個款，個老母九成九蝗族…

好重蝗味

遮住個樣 副計都幾正 可以一戰

事旦開套av都好過啦

後生扮成熟
成熟扮後生

點有錢？

著v2咪有錢囉 威到

Yeezy就係俾呢啲撚屌著cheap 曬

對眼咩事 似唔似

用下體來留名

姣到出汁

我屌埋你地個份

好柒

五官好突出
各自突出

青頭仔話人飛釘

奶奶奶奶奶奶奶奶奶

[quote]佢話自己十六歲，不過你話廿六歲我都信

唔好話廿六，三十六都信

最淫越好

佢做過我組媽
樣就見人見智啦 但好人黎 心地好嘅

我唔放ig出黎咪就係因為前車可鑑 點知上面又有人po 冇啦又private左喇

蝗味

有冇叫佢請你食豆苗

蒙頭入閘係ok既 見到樣就真係鳩都縮

究竟連登仔可以一戰既定義係咩
冇波 可以一戰
大波 可以一戰
豬豬地 可以一戰
似蝗 可以一戰
呀嬸 可以一戰
樣柒 可以一戰

16歲組媽？大學活動中學化？

見過 條腿好撚正

-__-

Show Blocked User - 冬日廁板

呢條有錢女黎

好正喎 又高又瘦

認真比起LKF啲整容閪 依個好好多

177
Btw個feel似真有錢女
非g

唔知邊個先係未掂過女人啦
日日睇咁多av以為隨便搵到個女人可以波大腰幼長腿？
諗野實際少少啦，果個仲要係後生女黎，唔肥有少少胸已經可食用啦，你班毒男咪繼續日日等av女優身材既女朋友囉

成班毒男係度扮清高，現實中連哩種女都未必有得你地屌啦
係度圍爐拎成就感

笑左
因為我都係一大舊飯

靚個啲都算 呢啲真係

法官大人 我屌
冇得屌

其實我開個po都係想講佢打扮得成熟唔似16歲啫 咁多位巴打唔使起晒鋼屈人係雞既

俾我屌我一定屌 咁揀飲擇食真係做死一世青頭 不過冇得屌

下次都係唔開呢啲po 而家好內疚

晚晚夜生活，想唔殘都難！

會唔會已經反哂皮
成朶花咁

佢吖爸係酒樓董事🤔 都唔代表唔係雞

咁你證明出黎囉😂 最撚on9就係你呢的尻唱人嘅白痴

對波有待提升

佢啲相係自己r返黎唔係做model ，佢自己比錢叫人幫佢影相